（有圖）做人做狗 自己選擇

各位巴絲你點睇

正 more

好撚憎呢啲 當狗咁拖 傻的嗎